有冇人一放工就咩都唔想做？

次次放工搭車返到去成個人都好攰 飯都唔想食就訓

想除哂衫無束縛咁攤係度

番到屋企會做下運動 或者落街跑步

放工去叫雞

自己又冇咩朋友, 日日收工都好似行屍走肉咁, 好辛苦

一樣

D精神都比公司chur乾哂

大把啦. 其實我覺得夜晚仲可以讀書個D人真係好犀利

I know that feel bro

我就係咁，一收工返到屋企好似成個人既精力都被chur乾，攰到乜都唔想做

一返到屋企就攤係張梳化度

日日如是

Me too